係咪應該拋棄對處嘅執著

香港地20歲打後都幾難仲係處
死攬住份執著只會令自己痛苦

唔應該，夢不一定是指不可能。懂得夢是不可能實現的時候，已經是到了人生的終點。

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

我都有諗過
但係我自己覺得真係好難

推咗

處是只有一次的。也正因此，它才會發放出無比寶貴的光芒。

有即是無，無即是有。肉體歸根到底只是這個世界上的借用品。

呢家技術咁先進 補番處女膜有咩咁出奇

一枝枯萎的鮮花，不會再盛開。人、鳥、蟲……光輝的星星都只有一次生命……處都係

你究竟因為佢係處而加分定係佢個人而加分

push

我覺得兩樣都重要

青頭先會有處女結

咁如果佢個人真係好適合你 但唔係處 咁你係咪唔要？定係照一齊但有條刺？

所以我喺度思考緊

咁唔該哂樓主娶多幾件公廁 唔好放出黎害人

咁我只能夠講你唔夠鐘意佢 一係你就有破釜沉舟嘅勇氣去改變自己 一係你就放過人 世上從來冇兩全其美 如果你要追求兩全其美 我可以講呢個世界好多野都唔適合你

我勸你唔好抛棄
同食2 手飯有乜分別

冇追緊嘅女

即使被當作罪人而死，並且遭受輕藐，只要能因此創造眾多生命的未來，我就沒什麼好害怕的！燃燒吧，我的小宇宙，成為照亮未來的希望之光！

遲早會有 除非你搞基或者做太監

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊